【乘客小心！】林小姐經歷「刺股之痛」︰好彩驗血報告無事

14小時內先後發生3宗有人在九巴座位上暗藏鐵針事件，共導致兩名女乘客被刺傷臀部及大腿，另一名乘客則及時發現未有坐下而避過「刺股之痛」。

首宗案件發生於41A線由尖東往長安邨方向的九巴上，案中28歲女傷者林小姐，今晚到馬鞍山警署向警方提資料，她在警署門外接受《蘋果》記者訪問時稱，昨日(27日)傍晚6時許，她於尖沙嘴金巴利道上車，並到上層走至左邊近車尾座位坐下，豈料甫坐下即感覺左邊臀部劇痛，當場「彈起」大叫，「都唔知發生乜事，望咗幾次先發現座位有支針。」當時她身穿薄身長褲，被針中一刻可謂「食到應」。

林小姐稱，她當時不知所措，即時致電朋友求助，當巴士駛至油麻地永星里附近，她走到下層通知車長，車長建議報警，「因為係繁忙時間，我都唔想阻住其他乘客。」林女其後在碧街落車，並到廣華醫院求診及向駐院警員報告，之後通知九巴。林女經敷治後幸無大礙，可以出院，她曾擔心鐵針上沾有病菌，「好彩驗血報告無事」。林女表示，沒考慮賠償問題，只希望警方盡快緝兇，防止事件再次發生。

大pat?

愛之針

香港開始出現報復社會行為
大家出街小心啦

住都冇得住，遲下仲多

又可以關佔中事了

潛伏期有咁短?

on9 仔, 查下愛滋病菌接觸空氣可以存活幾耐先講潛伏期啦

都係地鐵好

潛伏期係講病發

火攻

香港人報復社會都咁撚屎忽鬼嘅

玩埋啲陰滋陰滋嘢 永無明刀明槍嘅

一兩單個別例子就講到全港7百30萬人都係咁

要搞就搞有錢果班 一係搞廢老

其實愛滋係要新鮮血先易傳染，一接觸空氣就冇乜威脅，好快死

除咗愛滋都仲有好多陰濕菌

吉中你除時折磨你幾個月甚至幾年

林小姐

鄭捷

插落個廢老座

嗱 你唔好亂講嘢

我唔係咁嘅意思

你講埋啲咁嘅嘢 係你自己諗埋一面啫

唔好入咗我數

香港咁撚逼，居住空間咁細，出街一個二個又西口西面，樓又貴

咁都仲未出個鄭捷已經證明香港人忍耐力奇高

好簡單做個實驗

你問下你嗰啲喺西方國家長大嘅朋友

問下佢哋 如果見到有條友拎住碌棍週街走 好似想打人咁款

佢哋會expect 啲路人做乜嘢嘢

九成會答你 會有大隻佬上去 制服條友

你又諗下 如果你見到條友揸住碌棍週街走 你又會點 香港人又會點

所以我一路都同人講 美國日本大陸台灣 都會有呢啲事發生但係香港一定唔會

呢個世界得愛滋?
乙型/丙型肝炎呢?

你係咪睇電影睇上腦？

其實有讀過書都知啦

香港人=支那人
一樣咁低賤

Hep C

之前未有單醫院抽血感染

專家話hep c 病毒係空氣生存係用月計

而且hep c 唔比hiv 好幾多...
上網睇wiki

真係睇清楚先好坐

你呢句野真係好撚小學雞

唉，知你老母死得早，屌你又唔係，唔屌又唔係

我驚就來放炸彈

咁醫生係咪全部病都有齊？

真係好彩香港冇槍權，唔係你班業主，高官一早死全家 香港人壓力真係幾大下...

愛滋唔係有潛伏期？邊有咁快知

佢可能想講空窗期

上面都講左愛滋病毒喺空氣好快會死

香港真係多chi lun sin 佬 垃圾dna民族 仲衰過大陸人

中破傷風都慘啦

針唔拮到肉

笑撚到 有幾on9先會打得出le句野

陣間又俾人屈踩港

言論自由嘛 keyboard warrior最like呢個“自以為”大哂的point 咁咪屈9返佢破壞free speech 專制lo